舊登啲神級人物去晒邊

賭撚,西哥同廠長去晒邊